香港有無黃嘅捐血點?

有無人要去捐血？？？

冇

點會有,就算有啲血咪又係去血庫.咪咁幼稚乜都係要黃先幫襯啦,如果係咁連飛機都唔使坐喇.

捐咩血
得閒搞黃嘅捐血不如實際做其他嘢啦